是靚午 芝士沙嗲金菇肥牛焗飯

唔夠芝士‧‧‧

是

太多沙嗲
冇芝士
肥牛太少
金菇會屙金菇屎
飯冇炒底

芝士沙嗲
食得出芝士味咩

有少少失望

c唔c伏

因住中肺炎呀 糞便都帶有病毒架

飯有炒底

食芝士會爆瘡 有冇人都係咁

屎 拉

老闆！又幫自己賣廣告

無

吓 第間黎

金菇爛屎

真

非

邊間？

幾c

好似幾唔錯係醜樣咗啲

似 金x都

成兜屎咁 真係搵阿差食